%%
%% This is file `hauptdatei_sr-vorl.tex',
%% generated with the docstrip utility.
%%
%% The original source files were:
%%
%% sr-vorl.dtx  (with options: `hauptdatei')
%% 
%% 
%% 
%% Copyright 2013-2016 by Jonas L. Dabelow
%% 
%% Dieses Werk darf nach den Bedingungen der LaTeX Project Public License,
%% entweder Version 1.3c oder (nach Ihrer Wahl) jeder spaeteren Version,
%% verteilt und/oder veraendert werden.
%% Die neueste Version dieser Lizenz ist:
%% 
%% http://www.latex-project.org/lppl.txt
%% 
%% Dieses Werk hat den LPPL-Betreuungs-Status "author-maintained" (vom Autor betreut).
%% 
%% Dieses Werk besteht aus den Dateien sr-vorl.dtx and sr-vorl.ins
%% und den daraus erzeugten Dateien sr-vorl.cls, frontmatter_sr-vorl.tex,
%% mainmatter_sr-vorl.tex, backmatter_sr-vorl.tex und hauptdatei_sr-vorl.tex.
%% 
%% 
%% 
%% This work may be distributed and/or modified under the
%% conditions of the LaTeX Project Public License, either version 1.3c
%% of this license or (at your option) any later version.
%% The latest version of this license is in:
%% 
%% http://www.latex-project.org/lppl.txt
%% 
%% This work has the LPPL maintenance status "author-maintained".
%% 
%% This work consists of the files sr-vorl.dtx and sr-vorl.ins
%% and the derived files sr-vorl.cls, frontmatter_sr-vorl.tex,
%% mainmatter_sr-vorl.tex, backmatter_sr-vorl.tex and hauptdatei_sr-vorl.tex.
%% 
%% 
%% 
%% Die vorliegende Datei ist Teil einer LaTeX-Klasse zur Erstellung einer Veroeffentlichung nach
%% den Massgaben von Springer Research und Springer VS.
%% 
%% Dies ist die Hauptdatei Ihrer Arbeit. Hier koennen Sie Pakete einbinden, Definitionen vornehmen und Aehnliches.
\documentclass{sr-vorl}

\begin{document}
\input{frontmatter_sr-vorl.tex}%% Die Datei, die den Vorspann Ihrer Arbeit enthalten sollte, wird eingebunden.

\input{mainmatter_sr-vorl.tex}%% Die Datei, die den Hauptteil Ihrer Arbeit enthalten sollte, wird eingebunden.

\input{backmatter_sr-vorl.tex}%% Die Datei, die den Nachspann Ihrer Arbeit enthalten sollte, wird eingebunden.

\end{document}

\endinput
%%
%% End of file `hauptdatei_sr-vorl.tex'.
